阻消防清rb 呀 做樣都要呀

Form 一隊人係阻消防清rb ，做樣得啦 人地要交差

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

人地消防都講
你拎棍埋去佢地就唔會清
做乜仲俾佢地埋黎

人地要交戲，手足都要交交戲

組多隊戲劇組啦